200萬人,竟然搵唔到3班人輪更佔領機場3日, 班YOUTUBE書生仲好意思吹捧和理非抗爭?

班和理非KOL不停舉例講和理非抗爭幾掂幾成功, 但係你D兵馬就連機場和理非抗爭都吹雞唔成呀, 仲吹捧咩和理非抗爭呀?